啱啱呀爸拎咗報告，發現患上直腸癌第四期...

唉

仲要擴散到去肝

呀爸佢由上年10月左右開始大便出血，然後上個月差唔多每日屙成20次以上，終於頂唔順去睇醫生，今日拎咗份詳細嘅報告，證實係第四期，仲擴散到去肝

上網睇，第四期直腸癌嘅五年存活率好低，唉，我呀爸先5x歲

加油呀清

你幾歲

20

點算好

睇開啲啦
珍惜最後時光

人生無常，好好珍惜，趁現在多啲創造美好回憶

衷心祝願樓主同伯父安好

一共有幾多期？

好人壞人都可以平安

諗起前排見佢行得走得，仲好好精神，點解會突然話第四期

三年前老豆確診肺癌四期，加油

由零到四，末期好似唔等於四期

如果係我 以前我會話帶佢去長旅行
做晒佢想做嘅嘢
睇吓個人開心啲
食得健康啲再配合療程好唔好得返
但而家疫情咁樣都唔知點去

認同，應該會refer 去寧養院
珍惜時間

最驚屋企人睇唔開，特別呀爸

唯有做啲野 分散吓佢注意力

我老豆都係，依加家居化療

我有屋企人都係4期先發現
前後6個月走左
珍惜眼前人

六個月？

都係腸癌第四期？咁化療辛唔辛苦？

係
發現左已經好快做手術 切腸
跟住做埋化療
點知都係擴散
做尾個1,2個月係醫院過

樓主一家加油

我呀爸份報告話，佢個肝有四個位有影

係，佢化療又冇咩反應，不過上星期先做第一次

好可怕唔想面對屋企人有事

陪佢多啲

樓主到中年嗰陣就好開始做定期檢查

知道 多謝

腸癌個案好似愈嚟愈多 後生嘅都要check下

平常心啦，唔開心都冇咩用，學樓上講差唔多就檢查下，有咩都可以搵我傾下

揾食過住啦

我紅字巴

唔好等到中年，30開始差唔多每年照下腸

大便有黑血就可能有事

希望世伯可以好番

你陪佢多d啦⋯⋯

加油清

藍定黃

醫生有冇話之後點做？

希望樓主同家人加油，多啲陪下呀爸，珍惜呢段時光

樓主 要正面啲！

雖然聽到癌症大家就好驚
之後因為情緒影響病情亦聽唔少
老豆又擔心你又擔心自己又擔心呢樣嗰樣
不如大家一齊樂觀啲面對，反而更加有希望

大家趁呢段時間一齊做啲想做嘅嘢，
例如一齊唔工作，執乾淨間屋，如果冇肺炎就去旅行，
多啲共同人生經驗，
當然自我網上學習有關呢個病係好重要
一齊跑步做運動行山游水等

好好珍惜

因為每個人個身體基因都唔同，有個朋友廿幾歲，突然有癌，眨吓眼就去咗⋯

有啲人一有癌，就去深山， 又研究唔好食酸性嘢要飲咩水咩食物咩罐頭，完全自然療法⋯ 最後以為好成功但都係死咗

最緊要聽醫生講， 做好化療， 保持心理， 家人好重要， 唔好喊 唔好憂愁 總有方便解決嘅

Btw 最好驗多一兩個醫生聽多一兩個醫生意見

樓主加油

呀爸而家直情住埋院